中國移動香港 4g/3g 18gb

啱啱上網見到張中移動年卡，但上官網就搵唔到，想問下有無師兄買咗，同埋想問下張卡真定假

面值 HK$288，鴨寮街價 HK$170。

唔想上台

正！原來張卡係真的！